成日見到SP post 是咪真係咁多人做過?

如題 依然都係借男朋友ac
我都係純粹八掛架渣

做過SP - 正評
冇做過SP - 負評

想發表意見 - 留言

舊post:

成日見到叫雞post 是咪真係咁多巴打叫過?

推啊

咪撚再投票啦

點解喎?

叫雞既接受程度高d 定SP既接受程度高d?

咁快有3正

唔明點解啲人覺得有sp係冇問題仲可以周圍講

係我思想封建定點 我覺得好污糟

不了

我都係咁話 就算有都理應收埋唔好講出黎

+1

冇人同我一樣咁好奇既咩

好撚煩啊男人老狗ON99係到扮女人叫人投票

我係女人

咪撚當呢度facebook

9 vs 7

fb問唔到依d問題架ching

八閪

yes i am

12 vs 11

又係你

屌你老母
男扮女

對啊又係我

咪拎屋企人黎講 我真係女仔黎

23 vs 22

睇圈子掛
利申冇，好愛女朋友

幾時開返個吹水po 樓主咁得閒

我知大學好多渣
我都好愛男朋友

係度傾囉 幫手推下post

點搵返黎 lihkg開post搵?

amy姐係咪cashier個姐姐?
利申: 非中大

唔洗陪男朋友咩？

今日陪屋企人先

幫推

你男朋友去左搵sp啦

連fd都無

我信樓主呀
嗰次先係成人台見到佢回SP post
又講叫雞

thanks

study partner 一齊溫書既伴就有

咩連fd都冇

哦 實係應錯人喇